>--Escopos-----------------------------------<
  #[nomeDoID] {[Comandos]}                   | Relaciona os comandos entre {} ao id do comando HTML.
  .[nomeDaClasse] [comandoDoHTML] {Comandos} | Relaciona os comandos entre {} à classe do comando HTML.
  * {[Comandos]}                             | Aplica os comandos entre {} a todo o projeto.
>--@-----------------------------------------<
  @keyframes [nomeDaAnimação]      | Permite editar a animação em certos pontos da mesma.
  @media ([Condição]) {[Comandos]} | Permite fazer o código (a página) se adaptar a diferentes condições especificadas.
  @import url("[nomeDoArquivo]");  | Importa outro arquivo de estilo (geralmente outro arquivo CSS).
>--Pseudo-classes-----------------------<
  [elementoDoHTML]:hover {[Comandos]}   | Faz o código entre chaves funcionar quando o ponteiro do mouse passar sobre o elemento.
  [elementoDoHTML]:checked {[Comandos]} | Faz o código entre chaves funcionar quando a caixa de seleção estiver marcada.
>--Pseudo-elementos---------------------<
  [elementoDoHTML]::before {[Comandos]} | Define como será o elemento antes do comando acima.
>-Propriedades diversas----------------------------<
  cursor: [Formato]; 															 | Permite controlar o cursor. Um exemplo é help.
  color: [Cor];      							  							 | Muda a cor de algo. Aceita palavras em inglês (red), valores HEX (#ff0000) e valores RGB (rgb(255, 0, 0)).
  box-shadow: [PosiçãoX] [PosiçãoY]; 							 | Permite simular uma "sombra" em um objeto, com suas posições em relação ao objeto.
  filter: [Filtro]; 							    						 | Adiciona um filtro à imagem. Um exemplo é grayscale(100%).
  opacity: [Valor];       			  								 | Muda a opacidade do objeto, sendo 1 totalmente visível e 0 totalmente transparente.
  visibility: [Modo]; 					      						 | Muda a visibilidade do objeto. Valores comuns são hidden e visible.
  content: [Tipo];        					  						 | É usado em conjunto com o pseudo-elemento ::before para inserir conteúdo.
  display: [Tipo];    					      						 | Determina o tipo de caixa que é renderizada para um elemento. Um exemplo é flex.
  transition: [Propriedade] [Tempo]; 							 | Define a transição entre dois estados do elemento, geralmente usado com a pseudo-classe :hover. Tempo em segundps.
  animation: [nomeDaAnimação] [Tempo] [Repetição]; | Permite mudar (ou criar) as proriedades de uma animação. Tempo em segundos. Repetição pode ser infinite ou um número.
  transform: [Tipo];      										 	 	 | Transforma o elemento nas direções x, y e até z.
  box-sizing: [Tipo];      										 		 | Define o tipo de caixa. Podendo ser border-box ou content-box
  list-style-type: [Tipo]; 												 | Muda o marcador da lista.
  list-style-image: url("[nomeDoArquivo]");				 | Muda o marcador da lista para uma imagem.
>--Texto-------------------------------------------<
  font-size: [Tamanho];	 		  | Muda o tamanho da fonte de um elemento de texto. Aceita palavras em inglês (small) e valores em px (12px).
  font-style: [Tipo];  	 		  | Muda o estilo da fonte de um elemento de texto. Aceita normal, italic e oblique
  font-weight: [Tamanho];		  | Muda o "peso" da fonte. Aceita lighter, normal, bold e bolder; e valores numéricos entre 100 e 1.000.
  font-family: [nomeDaFonte]; | Muda a fonte. Um exemplo é Fira Code.
  text-align: [Alinhamento];  | Alinha o texto à esquerda (left), direita (right), centro (center) ou justificado (justify).
  text-transform: [Tipo];		  | Transforma o texto em capitalizado (capitalize), caixa alta (uppercase), caixa baixa (lowercase) ou nenhum (none).
  text-decoration: [Tipo];	  | Decora o texto, colocando linhas. Aceita underline, overline, line-through ou none.
  letter-spacing: [Tamanho];  | Define o espaçamento entre letras. Aceita normal ou um valor em px (1px).
>--Fundo--------------------------------------<
  background: [Cor/Imagem] [Alinhamento]; 	 	| Muda o fundo (normalmente usado em body).
  background-color: [Cor];  							 	 	| Muda a cor do fundo. Aceita transparent ou palavras em inglês (red), valores HEX (#ff0000) e valores RGB (rgb(255, 0, 0)).
  backgroung-image: url("[nomeDoArquivo]"); 	| Usa uma imagem como fundo.
  background-position: [PosiçãoX] [PosiçãoY]; | Muda a posição do fundo. Tambem aceita uma combinação entre left, center e right e top, center e bottom.
  background-repeat: [Tipo]; 								  | Define como o fundo será repetido caso a área em que se situa esteja maior que ele. Aceita repeat, repeat-x, repeat-y, no-repeat, space e round.
	background-size: [TamanhoX] [TamanhoY];	    | Muda o tamanho do fundo. Também aceita auto, porcentagens (50%), cover e contain.
>--Posição------------------------------------<
  z-index: [Valor]; 						 	| Traz um elemento para frente ou para trás usando valores positivos e negativos.
  flex-direction: [Direção]; 		  | Define como objetos flex são colocados em um container. Aceita row, row-reverse, column e column-reverse;
  justify-content: [Alinhamento]; | Alinha os elementos na horizontal. Um exemplo é center.
  align-items: [Alinhamento];     | Alinha os elementos na vertical. Um exemplo é center.
  top: [Distância];           		| Determina a posição a partir de cima. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  bottom: [Distância];    		    | Determina a posição a partir de baixo. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  left: [Distância];        		  | Determina a posição a partir da esquerda. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  right: [Distância];       		  | Determina a posição a partir da direita. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  position: [Método];      			  | Define o método de posição de um elemento na página. Aceita static, absolute, fixed, relative e sticky.
  margin: [Distância];            | Muda o espaçamento entre a borda e a margem. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  padding: [Distância];           | Muda o espaçamento entre o conteúdo e a borda. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  padding-top: [Distância];       | Muda o espaçamento de cima. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  padding-bottom: [Distância];    | Muda o espaçamento de baixo. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  padding-right: [Distância];     | Muda o espaçamento da direita. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  padding-left: [Distância];      | Muda o espaçamento da esquerda. Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
>--Tamanho-------------------------------------------<
  width: [Tamanho];                                  | Muda a largura do objeto (normalmente usado em body). Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  height: [Tamanho];                                 | Muda a altura do objeto (normalmente usado em body). Aceita valores em px (12px), porcentagens (50%) ou auto.
  max-width: [Tamanho];                              | Define a largura máxima do objeto.
  max-height: [tamanho];                             | Define a altura máxima do objeto.
  border: [Tamanho] [Estilo] [Cor];                  | Muda a largura (padrão: medium), estilo (padrão: none) e cor (padrão: cor do texto) da borda do padding.
  border-top: [Tamanho] [Estilo] [Cor];              | Muda a borda de cima.
  border-bottom: [Tamanho] [Estilo] [Cor];           | Muda a borda de baixo.
  border-right: [Tamanho] [Estilo] [Cor];            | Muda a borda da direita.
  border-left: [Tamanho] [Estilo] [Cor];             | Muda a borda da esquerda.
  border-width: [Tamanho];                           | Muda a grossura da borda. Aceita thin (fino), medium (médio) e thick (grosso) ou valores em px (12px).
  border-color: [Cor];                               | Muda a cor da borda. Aceita transparent ou palavras em inglês (red), valores HEX (#ff0000) e valores RGB (rgb(255, 0, 0)).
  border-style: [Estilo];                            | Muda o estilo da borda. Um exemplo é dotted.
  border-[Lado]-[Propriedade]: [Cor/Tamanho/Estilo]; | Muda, especificamente, um lado da borda e sua propriedade.
  border-radius: [Tamanho];                          | Muda o raio da borda da borda (max.: 50%). Segue o mesmo padrão dos comandos acima.